有無啲真香港人酒吧介紹下

依排同Friend落酒吧飲嘢
咁正常都會傾下時事
但去開啲吧嘅人一係奶狗鞋底
一係就話唔關佢事唔好搞著佢
聽到我燥
稍有良知嘅人都唔會支持班死黑警
依家連生存都係政治
所謂中立沉默其實根本就係幫兇
當下我心諗酒就度度都一樣都係咁飲都係畀錢
咁點解唔畀啲同一陣營嘅人賺我杯酒嘅錢？
所以想問下咁多位巴打絲打
有無啲真香港人嘅酒吧介紹返？

Pish

pacific bar??

200+1個晚，三個巴各自行完大角咀集合。夜麻麻三個黑衣巴入酒吧，老板娘第一句：「今日行完？辛苦了，多謝你地！」
同晚，另有兩檯黑衣巴打飲緊！

HSBC centre 對面

我有 但唔想公開影響人
真係好想要類似既話pm 我